娃娃舜而家去左邊？

前排明明都好紅下點解突然又失左縱

佢知道紅一排就無人睇 所以見好就收

影都冇

成家立室左
依加做緊地盤